《警告》如果你係DC迷...

我勸你千其唔好睇三級版死侍。你成場戲會被人有頭串到落腳趾尾。會好難受，想死

過左兩日都係好難受